日媒引述fox報導病毒來自「武漢研究所」 上咗Twitter trends

大家努力twitter戰線

Push

推

仲有#17

支那政府: 連登仔同台灣人扮日本人

小粉紅先會

反人類罪

唔係咩
生化武器

生化危機之武漢生還者

點解唔全寫正名 "武漢病毒研究所" , 一清二楚
頭先 香港開電視 新聞 仲衰.
叫 "武漢實驗室" , 聽到都唔知乜黎,
不過佢都仲有 門牌 相

冇得解
正如今時今日香港主流傳媒仲「建制派」咁叫

而且叫武漢病毒
佢哋會覺得唔中立

中咩立? 講正名都唔中立? 有無尊重過人地既 研𨳊所?